819深水埗站清潔大行動，有冇詳情？

我幫外媒收緊風（PT Press), 好想知819有咩行動